報復奇招

既然大家d大罩食野個陣都係放入信箱，個信箱之後都係唔用得。何不攞返黎裝返個口罩，然後寄去淋病官邸
毒過炭疽菌，都係$2。

郵差手足小心

信封